（請廣傳）如果今晚元朗站爆咗/飛站唔停，大家就去朗屏站！

估計今晚元朗站好快就會迫爆
到時港鐵可能會飛站唔停元朗
唔能夠係元朗落車的手足
可以去朗屏站靜坐

唔好嘗試由朗屏站步行去元朗站
夜媽媽會有危險

去到元朗站就去
去唔到就flow去朗屏站

Be Water

元朗見

唔好落單

大家加油

Be water

如果香港人夠吉屎九月二日見到學生罷課之後嚟個全港大罷工癱瘓成個香港
黑警老解都咬香港人唔食
無限期罷工罷課直到6大訴求全部答應
全港人直頭唔撚出街你咬我撚食
8月23號死線唔答應5大訴求就全力做9月2號罷工文宣
中間一切抗爭活動暫停乜撚都唔做 唔准衝唔准再送頭

推

元朗+朗屏
元朗+朗屏
元朗+朗屏

721的元朗白衣人襲擊

被捕人數28人

未有人被落案起訴